[足球撚綜合討論區］ 賭波不睇波 賭來幹什麼？（2121）

Slow

屌 冰角冰完未呀包

炒12碼。。。

missed?

聖保利高水盤cashed

MISS 左

12碼又唔變角 逼害

愛-4c

送埋12m 都唔入， 8.5b, 10.5b 上

愛
包

Lm

甘保
保利
愛半主
屈下球
愛10.5細
愛3.75細

1

？

lm

LM

又第6

愛刷角未

頭先都唔覺有咁多人

冰撚完角未隻包

個2c 搞到我唔敢訓

迫害上盤

輸波都冇角

唔係留名，下次有咩心水再叫埋我一齊推就得啦

屌佢

畢爾包係咪想講班 你講

愛字頭打假波?

畢爾包 我屌你老母

角球呀屌

LMLM

角啊你老母

愛字頭輸波都刷唔到角， 中伏

包-2c
愛-4c

連詩雅呢

包包-2

同路

盲人足球隊畢爾包

甘保
保利
愛半主
屈下球
愛10.5細
愛3.75細
包FG

-1c

終於9角 屌

-1-1-1-1-1

愛記落後唔刷角係咩事呀

10

10c

愛記 cup ok?

半一上盤比狗屌

已經好撚假 客隊收足錢 球證幫足 人廢無辨法

愛-5

包好波 10c goalllll

運都冇埋 中柱

畢爾包 屌你老母
唔入波全隊幫我含撚

包包入未 要涯面包啦

愛字頭巨艦沉沒

拖肥廢到， 8.5都未必有， 10.5 真係訓先， 下半完全廢到仆街

愛12c開到派100 頭5

包唔要求高
入一球ok?

屌你老母愛狗

愛

包快入啦屌

停撚左幾耐角 落後又唔刷

愛C

下半未撚開過 屌

3串1角大斷佢

[8.5] 1.59 .. 1.59

愛華頓識唔識踢波
屌你老母

-3c

8

8c

愛角

攻唔到

領先一球最危險真係無錯， 見親領先一球就龜縮果d, 冇乜幾多可以頂到完場

角都要靠屈仔刷埋

球證差點出戰神卡

屈幫手刷多3c

愛狗降班把啦屌

垃圾到 唔係俾人咁快cup 屈仔依家都刷到11c啦屌

點撚樣賭 荷乙兩場爆冷
西甲00
英超反cup

輸撚死人 仲有頭場圖拉

點解西甲都可以00完
Cls

畢爾包降班啦你老母
成班垃圾

畢單邊11c

西甲 兩隊都唔識攻

包今年廢閪到咁都唔出奇了

9角

2c

9c

屈仔正氣

-2

愛字頭都係送下角算啦， 唔好阻住哂

23射9中9救球dllm

-1!!!

俾球12碼入撚左佢算啦

摶屈仔ng

10c 俾多1c plz

愛-2 刷到入

屌你老母啦 對面龍上晒身

Agger

尾段爆角

街蛇fg

-2 cccc

集氣

10.5頭先高水5.25

比多1c !!!!!!

var壞左？手球都唔比
球證黑撚左

針

要左咩

連c雅

手足隻氣！

狂吹 吹個12碼比包先啦

-2c!!!

包fg
Jumped

愛記刷角就比你入啦唉

連c雅!!!

俾多隻c黎

尋日就要拖fg
今日就包fg

比多兩c

單邊11角 波都冇粒
講唔講得通呀

唉

假撚到00
痴撚線 賭左啲咩

快啦屌！

愛記斬！！！！！

Hand ball唔吹

我真係要戒賭啦 最後一百都輸埋

咪撚出水唔該
好多人會跟

11c!!!

11c!!!!!!

-1！！

集氣 連c

低水角竟然開到

12?

12c

包包絕殺我執屎食

Goallll

12C

搞掂，完場抽🤣

12c 有錢派

12

80分鐘後4隻角 典買

Goalllllll 角大大勝日

搞點左

師兄你之前走數

有錢派🎉

達陣goal

補6分

而家抽

我自問冇走過數，唔好屈我

今日全角大

頭先好多高水機會

我了

掂 12c

分分鐘15 16c

包包絕殺我即刻跪地10個響頭

恭喜街陀成為no goal代言人

Bilbao 12m

真12碼

包12m

包12碼

入呀

拍片唔該

阿社里斯 要救全家

我唔信垃圾包入到波

垃圾假波 完場12m

假撚到 90+先12M

goallll!!!!!!

1-0

GOAL

Gaolllllllllllll

包唔入我切j

包包GOAL!!!!!!!!

Tg 我

Goal

街蛇冇針到

6倍主勝先入 包包

咁樣反底
可以再假d

跪

瀟灑 射中間
aduriz

對唔住街蛇
怪錯你了

練心練足90分鐘 仲要對方炸左球

有冇live

針到。。

唔屌唔撚鬆化

包幾角完？

算係咁 射左幾十球

結果先係最重要

睇埋自己真係好撚燈

11now

又FAKE完對家+假波

22 goalll!!!!!

22

感謝巴打

2-2

又黎即場絕殺波

貪心要左1.50jump

賭仔大勝

cup埋啊笨 屌你老母

2:2

All in左見到對面入左球想死

3-2完搵撚含

佢唔見人我補上

買左屈仔第4球

我多謝你就真

fake 完對家定律又贏

反cup死全家

唔怪得愛仔加時重有得買即場

我今日全日係到講包包贏 真反底假波盤
講左今日我好旺

球12碼 輕力射中間

阿假點睇

以後買角算 次次買fg都開對家

講左假波

射失12m開下盤

客隊全場俾人禁屌

係咪派

我都嚇死 買左好大

又話訓

不過包包抵你GOAL,全埸單邊刷11角,對家一隻角都唔撚刷
利申無買包角大

假撚到

Cls

10分鐘唔洗cashed

咁都買到已經過左第一道難關

收錢

戒角了

3912$$$...

6點買乜好

半客半大

有無沙士菲同路？

阿假出哂阿惡賭

包仔

Thanks巴打，一陣tg你

點止

又比包包射走左30k

2x3 ..

4千幾

我只係計左2X1

你唔係叫緊主既咩

我艾卡馬特 德乙半大全大 包包win
已經夠皮了 我無買到阿甲 唔會講睇好邊隊害人

冇叫過
你認錯人

15xxx

好激動
阿杜烈斯射chip shoot

我叫緊愛角大

Lm 巴打最近好準

當打和囉

你真係旺到

咁樣嘔番出來好肉赤

淨係2x1 已經收好多
125*7.25*6.4 +125*7.25+125*6.4+125

7825 先岩

咁叫大 你幾時追到澳門條數

10.....

是250

西甲真係好撚假

買波真係

秒JUMP

秒goal
買唔切

半客

仲有兩條單頭
250*8.25
250*7.4

屌原來6點

on撚鳩

有冇咁快呀

屌一買大波就封盤
仲要秒入 心痛

125, 2 場都中半， 分 4 注睇

59分買01就輸波

咩事

屌 錯失了

好似中場射入

條飛7825 ..

邊條...？

不開心

成條收返11543.75 如果冇計錯

係真唔係咁快cashed

2x1 唔是250x7.25*0.5* 6.4+250咩

星蛇你地講緊邊條

手足數學有料

有料收皮先..

今次佢真係事後 無人jer
今次我唔撑佢啦

由人地威下啦

事後

15倍 2X1

im

幾分鐘禁？ 用web 買分分鐘買5 次都未接納到

快cup

留完又留洗板

我

岩先包單邊11隻
cls

阿甲主無得輸

痴撚線買左半客

Meee

嬲牙. 一注賺貢多

6點呢場半場入多球

手足練足成晚心喎

應該係幾皮呀

單買2 X 1 都15 倍

打機 8點上水

睇左重播 沙士菲做波

打咩

諗緊究竟封左邊個 睇唔到條飛

沙士

重注包包 其他輸到冇感覺

✈️

想買埋0815 角大

我都睇唔到

我都係 條撚樣之前報假

派me

垃圾葡超比人絕殺 屌！

連續4場角大 賭死朕

仲要我完全封鎖咁撚絕
我應該好撚憎佢

信我沙士菲一定贏唔到 有劇本

堤格西成日開大， 2/2.5 好似幾正

每個新po 頭版成日比人追擊個個走數狗黎

個臭閪買左啲咩

lmmmmm

11

愛10.5大 大波係咪有人抽

反cup佢

1比1goallll

半客上啊屌

買唔到半大好心酸

半場杯

4點兩埸 2x3即場. 8x分鐘大波
1500贏10000

佢好野

之前撚完手足
仲係到派

撚會派咩

咁既撚樣都中, 無天理

無買嘅就即刻半大
有買半大就00完半場

8點買埋半大

本身想買沙士半大 但已經趕唔切買

俄超一樣咁上下水位又開唔到 怕撚左

半和1.8喎清

同你一樣 但我8點果場照買

上個post頭10抽5個派100
但完post時得7位留名，所以7派5啦，增加機會

1）Eriksen23
2）musa
3）數學
4）簫塞風雨終
5）獨孤求贏
6）尊重啦吊你老母
7）我愛爺爺

屌 半場開埋大波

2:1

客太撚廢

真飛一出 凍過水了

第六又如何

話左劇 2次都走左出黎 比人射空門

冇所謂啦 好耐冇玩波

屌你老母客隊

聖馬丁都入到佢地三粒 客場蟲黎呢d西波

主場排第尾都撚狗

直接派彩啦 等乜尻啫

半場3粒

以上位7點前請留tg中午派
7點後先留會捐左佢

多謝巴打祝你贏多d

堤格雷連開左4 場大波

半場仲有粒 (9UP)

客紅埋 屌 阿甲

屌佢阿假

紅左仲勁

有戰神卡會G

私家雞

咁樣紅撚左件 阿假真係唔洗睇排名踢波
買主就得

如果唔係 咁點贏啊

開到上盤派100

個post真係咁邪？大部分買邊邊 就死邊邊

話左劇本波 點派都唔會有

唔好咁迷信啦 結果就一早定左 冇人改變到既
只可以呢到既人睇唔準姐

愛記

主守住 想食全格 唔好紅左都cup咁on9

支持

無即場沙士飛 下半場 Cup

尾場 單雙要雙

唔係架！今日幾場波都已經係咁
競賽會
圖拉
愛華頓

隔離有個post仲癲，真係輸到傻，推心水差不多全紅

其實呢到啲人心水嘅都正路
但係狗會點會場場正路 同埋一定會有假波
賭得耐你就知

場阿甲紅撚左反杯我就信假波啦

勁菜會真係屌 。24小時後都要回一回，唔入多粒

主贏就係假波 話撚左客個2球都係空門
之後又紅
買左主無得輸

重申多次阿假場場都假，係睇咩劇本。
有睇開阿假就明

真係咁多聯賽最假 中過好多伏
衰撚過巴甲 墨假

包絕殺 愛你

紅左cup 3 粒都有啦 不過係唔係呢場姐

啲攻守時機好唔合邏輯

印象有場法甲係咁
20 收23

呢場紅撚左客
仲開緊平手

呢啲垃圾聯賽邊有實力 根本就亂黎 出咩陣都無用
啲企位錯撚曬

goallllll

主隊我屌你老母

下盤

goalll

秒

2:3

假撚到
撚班即場外圍

半主再開客 咩劇本 有無大師
會唔會又和其他

個後衛？

係！

屌你老母真係假波
我信啦

侮街 改唔到名

咩事 紅牌左都連入

會唔會3:3

嘩， 阿假又黎一場紅左反cup 精彩

咁多聯賽最假果然係阿假，意假都比唔上佢

睇呢 d波個心臟差d都唔得

伊巴4:4事件

買左客隊見到22想執返條屍
見到2-3我大笑左出黎

一日未cut機 場波都要演落去

客隊紅左，都仲可以有差不多七成控球

e巴個場

客打小個仲可以有68%控球，主果班係咪踢開波

大家手足 唔好再提
屌你老母 4-2 打緊邊爐好心安 一見4-3 都知閪

阿假好波

T2-3

我飛都廢事補
吹完頭奶撚晒野

紅牌反cup

咁輸真係唔知講咩

自己睇名啦

客隊隨時2:4

真係知錯
有即場一定補

係抵我輸架 半場1-2 走去打邊爐算柒數
反級都唔睇住

真係改左名先輸得多

如果買左主隊見到2:1 打多個去訓教 , 訓醒會唔會接受唔到

3:3

反cup?

我贏了

再黎埋4:3 就精彩

Keep全3:3就接受到了

變埋4:3啦唔爭在

仲有冇人信亨利

最後十分鐘點入到波

屌你老母啦

如果3:4會點

我只可以講主不敗 假波

呢場波兩邊既人心還在嗎？

馬會唔開即場就係西波

呢場乜撚嘢波嚟

假波即係搵錢波 老閪都要佢開即場

買左好多咩 屌晒老母咁

3-3完 劇本假波

差啲4:3

屌緊你把狗口唔洗知我買得大唔大

客隊輸 真係唔意外

希望你買唔大啦 輸撚到你咁

今日幾場都好撚多 黃

再假啲3-4呀笨

尾場識買啦 各位

客隊有份踢果d 都5,6 張黃起跳 黃牌中位數要開6.5

補四分鐘

0:0 西波？

紅左都咁勁

Only me

又黃

3:3啦半格都要

客隊比人用手推塊面 球證都唔比牌

Super

主隊攻緊 仲要十幾秒，球證直接吹完場

因為場波要做3:3

證明真係好撚假

賭左兩個月 我信波係假 唔好睇排名同隊名 睇盤先搵到錢

上盤了 球證萬歲

力做客隊不敗

呢個真

戒賭啦

2018仲問 球探

兩隊垃圾冇得估

阿甲唔係主 唔通客咩

買主-1 算

呢場試下細？

但馬會重心推介： 主勝

點睇個般？

屌你老母 一訓醒就輸左份糧...
仆街愛記 賤種連12碼都唔撚入

上場射晒 冇得射了

比手足動搖到我上盤

下盤日

全部外圍都上盤落飛
但馬會主客和 主Win 竟然高水過哂出面
好撚鬼

利申：9Up

有無手足要貝格拉諾

提格雷

買左份糧都訓得著唔留錢補飛

想要，但狗會仲唔派彩

和波格

提格雷上

呢場唔買角細唔好話自己識賭

Away

買唔到下盤 開左波

試下佢

半格拉落

細波細角

屌你地老母個post咁撚樣都用？

其實我講開有無手足要就會輸
跟住頭肢狗同叔食狗以為我真係要咗就出嚟抽水
你睇路啦

主被禁屌

唔買客不如咪撚賭啦

即場唔識買 手足提下有咩好買

掃角細

真 22打24 阿婆都識買

8400-}15000-}8000-}11000

咁早入

Hold
0:2
0:3

笑到仆街， 隊友橫傳條友好似未訓醒咁個波走左先跑去追， 又追唔切

8點就要踢波 係辛苦少少

買撚哂客勝 咁都要教

無時差??

啲美國佬最仆街 成日偷懶

角細 刷

返聯賽至跟進

陪你玩下 屌好撚慘啊一瞓醒就要踢波仲要90分鐘

講多次，客勝 等收錢

燈一燈先，Feel到主隊會入波先

睇左5 分鐘， 兩隊都係垃圾

1111

主能夠

刷乜撚

係刷就快 唔好婆婆媽媽

客禁屌CLS

跟住又成班人上哂船

半大呀 入波啦兩隊垃圾隊

巴打勸你收手 係咁吹奏客 一陣主入班人就上晒手圍你

唔買客叫咩賭，叫倒

訓醒 聖保利正氣

冇大蛇出即場角？

買唔到下盤好想死

唔會吹

一個係咁講買唔到 一個係咁gel客勝
想點呀

波自已度好d

兩隊妹到咁，即場角細點輸

有幾多買幾多

8.5s gel 得

買左 唔好gel住

2角

應該上唔返去，可能6.5都有

有啦

222

加拉塔沙雷贏硬？

你班仆街 一gel即有角

1.6 唔好嫌小

客隊拿拿聲入完就咪刷角 保你大

客入完就主刷

大膽啲入8.5

呢場最少9 粒角

感覺開到大波.........

唔好買完就刷 慢慢落

街蛇又中

半場如果0:0，中場入大波

9.5s8.5s

一訓醒發醒，琴晚咁好賭，但我訓鳩左

1.5B

發覺*

9.5b no need think

主隊過半場都難

兩隊野打撚晒邊爐

買乜都豬

Keep住2角，叻

黑mode

岩啦 中圈bbq 咪撚刷角

買左咩？

聖保利x拖肥x基羅納

希望搵到餐早餐

入球大？

咁撚凍，繼續圍爐啦

堤格雷 第一隊入球

0.5/1 先啦 阿假可以假到你唔信

同路，主最後贏1:0

兩隊根本屎忽撞棍 完全無章法

堤格雷勁廢

走位同街場係冇分別 10個跑狗係度鳩流

唔批准 買咗9.5 8.5s

第一次睇阿甲 廢撚到

最多7c

好黑啊

半2全4

會1:0

鳩跑到下半場冇力就失夠456都夠膽

買上盤都覺得下盤食硬半格

空哂都唔撚入

假到

邊隊

突燈射偏

整9個12碼
Missed變9角

門前飛機

嘩 呢球仲on9

得客係踢緊波炸上半場

控都唔控直接鳩射
以為自己c朗咩屌

劇本係下半場主入
p.s 咪撚刷

直接射 根本解圍黎

😳😳主fg😳😳

半2全9 一定問題都無

半2全10

假到唔知買咩好

睇極都唔明呢兩隊野之前係點入到波
可能真係撚9賭仔

開到10c 我戒賭一個月

等[0.5/1] 2倍即all in

跟

下半場先黎料 主fg

睇澳洲馬好過

角球s

邊到有戒毒所 我隻手停唔到

6.5s

阿假俄假兩兄弟

波琴半3全11
愛華頓半4全12
其實唔難
一睇就知下半場轉陣落底攻
可all in角球大

7.5大anyone

可惜依個係阿甲

8.5s 驚到震緊 補小小6.5b算數

9.5b表示無得補

下半咪秒入 屌7你

包包gel

你加油

準備假波

主收到錢 要做野

貝格入未

3c

80分鐘得刷2角

主都唔撚刷

你一出黎就刷2c

客一出黎又刷 鬼唔望你輸鳩埋

有6.5b 會買下既

2c? 90' 4c?

4.5s @13
5.5s @5

-5c

岩岩1.9幾水位買左未

岩聽

咪撚刷角啦

真理

角大手足係時候約埋一齊驗腦啦

冇 等多陣

你一講呢句我就jump 同馬會阿姐講贏多d之後豬曬一樣

下盤又gel

平時買角大就屌唔刷點入波
Btw支持

goal

1:0

中

Goallllll

都話 刷角呀拿

入波會唔會刷

客隊壓住打
主gel

笑死 頂比人空哂抽射

抵死啦，刷咪俾人入囉

話左主fg

客隊要狂刷了

貝格ggggoooaaalllll

好大個空位
岩岩好買唔到客

1-0 靚到

和 劇本 識入啦

頂住

貝格頂住

話左屎忽撞棍係呢d波先入到

😳😳主ng😳😳

角大黨有望

4c

無位入大波，1:0，3c完場

每次進攻都實有一條友訓低

咪撚刷啊

角細黨怯了

爆頭

角大驗腦巴士就開

刷多四角

差7c

刷多5個啦屌

刷多5c啊

咁都算錯角

6.5-3

下球客

西甲絕殺12碼強行開上盤

主

開波客炸左球

U？

做乜9封角

Sor law

客刷撚完未

準備爆角， 唔俾角細黨走， 殺個片甲不留

會唔會有多一球入呢？

啱a，爆佢車厘🐢

客12？

咁又真係拍返個波落地再射
冇得拗
利申冇買

6.5咁好

星星買左乜

客追和未

追主ng

咁喜欣呢

救得一個得一個

跟佢啦 好野黎

臭gg

仆街 明明冇功勢我都買大

客NG 79分鐘

1:1 1:2 Ft

硬係覺得1/1.5都開唔出

5c

9.5s

一入6.5就有角

空哂都頂出界 屌你

比多2c?

話咗下半場玩角

喊出黎 9.5b

完全冇人mark都飛出去

8.5s 瀨緊屎

-111111

死守 頂住

666666

仆街堤咪刷啦屌

買客

勁，有足水？

單邊刷夠10c

夠疆就

刷多三個角

我廢ga，唔驚，比你中，ok？

又no goal?

今晚易賭返未 幾時贏返錢

7c...

77777777

刷撚夠未呀客隊

終於入

1:1

1-1

1-1 停c了嗎？

Cashed

算啦 仲手持1/1.5大 食得屎

爆佢車厘龜la

本來中杜 彈出去有雞汁

Yes!!!!

主隊隊賤種唔刷角,最好比人cup埋

6.5b !

停喇頂唔住喇

Nice

Diu.....

角大要死

易撚到

比多3角黎

應該仲有2 3角

8.5s

8.5細仲有2.48 賤西馬會

主盤死左半
好日都唔買盤 一買就死

主絕殺比我睇

客Ng

客隊再刷燒球場

客贏埋啦 話俾我知 我無睇錯你

8.5s要了

信者得救

2.05

-2c

班跑狗扯哂蝦仲跑緊

8.5s針

9.5s再唔跳，冇機會了

阿甲都玩半0全3
我屌丫

老虎絕殺佢

早左 唔撚跟劇本 on9

打和 冰角 散步完場

比多3角

角呀

呢句最岩聽

又訓低一個

好似岩岩咁連3角 上啊

完場啦屌，1:0好地地咪算

入多粒俾我食全格

俾多個角

俾多兩角我

7.5s 8.5s

呢場唔會和

我而家就gel個頭

又無買la

7.6s危d

4連C ok?

8.5s算 放棄
等今晚

反杯

比個3連角 角球雨黎 主隊幫手刷下

話撚咗

gel到個頭臘臘令啊

斬斬斬

俾多2c啊

88888888888

俾多c

連多2角黎啦

今場最後一角已經開出 ft 8c

無補大就順其自然啦

本身1:0雙收，賤種客隊搞串個party

1:1ft

岩先8.5/9.5b有哂跳船機會

爆佢車厘歸未

兩場都和？

客ng先

屌你老母客單邊8c 全隊空難死

刷撚完未呀阿甲狗

屌你老母 主隊我屌你老母咩 成日送角 客隊我屌你老母咩 成日刷角

爆多2角黎啊 客隊 主隊刷1 2角都好 唔刷角等輸啦

唔講以為決賽 肉緊到

7.5收錢

買左2.5b

好彩補左客ng 同7.5b回番血
最好就中埋2.5b

阿甲依啲垃圾波真係不了

踢波定刷角呀屌佢

主罰球餐士

角細gel未？

琴晚中撚哂 但訓撚左屌

客隊真係賤種黎

主客ng 是但搵隊入啦

真

我個早餐無喇

無入球

6分波好心主斜心機啦

入未

8.5 頂埋補時

俾心機*

連兩角啦喂 再唔刷輸多球冇得追架啦

又角

跪求3c

屌 半2全9

咪撚半0全3咁老土

頂唔到啦 客隊條撚屌

8.5狠狠地gel角細黨縮入你老母閪到啦

goallll 9c

7.5/8.5b

半2全9

Diu 8.5 s jump

無10架啦屌

屌你老母堤格雷

正氣到

比盡10c唔會有多了

比多角啊 客隊 抵你追到和

一定會有莗角爆9.5同10.5b

7.5 8.5s all jump

感謝mama加油

9角,傷亡慘重

平時追大就半2全4

99999

補個客勝 充下大頭鬼 咁多角屌

買角球真係唔敢買細
練撚到嬲

原來主手球 走左個12碼

每日入錢每日輸錢

10?

上啊 刷多一角黎啦 屌

BooM 爆撚晒 又輸一個半月早餐錢 朝早d閪波 真係好撚閪

比夠11c物7都爆得唔得？

腳法都幾勁班友

輸左幾多 巴打

贏1000變倒輸1000

上啊 補時刷多一角黎

主ng

星期五到今日每日入1k 清哂

補時4分

是但搵隊入波好唔好呀 角又刷到爆撚左就唔繼續刷
客隊我真係屌你老母

Cls 0:9 角 dllm

絕殺未

4分鐘比多角啦 屌

on9單邊刷角 對家1角都冇

i jumped 6.5s

真係on9,賽前9.5/10.5 都爆唔到，收得注7.5 on9

主絕殺得唔得

笑撚死 主隊主場試過一角都未有未

絕殺啦好嗎

20分鐘未射過門

半2全9輕鬆無難道

琴晚德乙半3全11 今日阿甲半2全9

中哂
9.5b
[0.5/1]

主生性啲比一角啦 客隊比多一角都得

9.5？

中角膽

無絕殺波？

單邊刷9角值得贏波

絕殺角，快！

想睇補時絕殺劇本

無咗個早餐 屌你老母賤種客隊

絕殺10角

主隊

10角
笑4

嘩

絕殺 角球

搞點

主隊加入刷角

1:2

絕殺客勝

goallll 1-2

-1c
角細黨要潛啦

講撚完即刻1角

絕殺goal